Days Gone真係咁差？

近排玩完sekiro, 想買game
RDR online又好悶...
都想試下days gone
但好似到到都減價得好離譜
大家係咪真係覺得隻game咁差？
我上外國d網睇個評價其實唔算太差...

頭幾個鐘好玩，但之後做既野太重覆變到好悶

不過不失咁啦
鐘意打屍&末日都可以一試
好多人都話任務重複性高係真既
不過大部份開放世界都有咁既斃病

唔做任務周圍去搵境點都係一種樂趣黎

其實幾好玩 岩岩爆咗機